%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : lagivim.tex
%    Modif : lun. 30 déc. 2019 22:02
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[french]{scrartcl}
\input{preambule}

\title{\Huge Pourquoi je déteste MS Word © ?}
\subtitle{\LARGE Ou, la puissance combinée de \LaTeX{}, Git et Vim}
\date{\small \today}
\author{%
	\small dernière version disponible : \\
	\small \url{https://scarpet42.gitlab.io/lagivim/lagivim.pdf}\\
	\small Stéphane \bsc{Carpentier}\\
	\small \href{mailto:lagivim@fiat-linux.fr}{lagivim@fiat-linux.fr}%
}
\begin{document}
%normalement, c'est inutile en dehors de « : » mais certains packages sont mal fichus alors ça ne mange pas de pain.
\shorthandon{;:!?}
\maketitle

%raison de la rédaction
\input{intro.tex}
%présentation de LaTeX
\input{part01/comparaison.tex}
%intérêt de git
\input{part02/edition.tex}
%pour finir
\input{conclusion.tex}
%annexes
\input{annexes.tex}

\end{document}


